毒撚真係好易鐘意人

尋晚第一次去完街，依家好掛住佢

咁佢對你點

幾好
不過唔覆 message

完

唯有安慰自己，尋晚同我一齊果陣，佢成晚都無睇過手機啦

港女係咁㗎喇。
連朋友都唔想同你做咪唔覆咯

點解你約到人地出去

咁佢咪約左第二個囉😂

因為佢比提示

佢有講過今日去邊